想搵番個gay gif

張gif係有兩個男人

一個男人訓左係張沙發

另一個男人隔住條底褲 磨個男人既屎忽

留名睇gay gif

係咪無人知

頂係連登已經唔係全港最大既gay論壇

去成人台問會唔會好啲人

都無樓主講嘅屎忽
再post過啦

漏左講 條底褲係藍色底褲黎

記得睇親gay post都會有呢張gif

但依家搵唔番

你自己拍一張唔得嘅？

係咪無人知

定係連登已經唔係全港最大既gay論壇

要兩個人

無人磨我

樓主自己影可能快啲